有無ching 咁好眼光由bts 同 twice 霉個陣就睇中佢地？

由街頭100個人圍觀都無到依家一隊歐美tour 同 一隊 日本dome tour

Bts 出道個陣d look好柒

但睇返果期 其他團都好柒

由N.O個陣留意佢地

twice由第二首歌就開始大爆，出左道冇兩年就攞年歌，咁都叫霉？

twice幾時有霉過?
debut song已經爆紅
之後繼續挑戰新難度
屌打四代女團

BIGHIT 同JYP 你擺埋一齊係味SHORT左

BTS 2013年出道前已經知有呢隊野
出道開始follow佢地
但Run之後就冇乜點睇
ps 唔知點解一向會對啲紅咗嘅idol失去興趣

由花樣年華系列開始追bts

以前追BAP嗰陣，聽到有人話有隊新人風格好似佢地所以有留意過BTS (其實唔似，仲有話V似大賢同伯賢) 。嗰陣覺得佢地出道歌No More Dream同We are bulletproof好聽，但覺得佢地繼續呢種風格應該唔會大紅，頂多有好多死忠

所以依家啲歌同以前唔同晒

twice最霉咪要參加sixteen先可以出道

由血汗淚開始唔點樣留意佢地

Danger 開始留意 但覺得佢地既主打歌麻麻 但碟入面其他歌好正

屌佢twice15年10月出道就搶撚咗新人獎

Sixteen嗰陣已經鐘意志效
覺得佢瘦左一定超jeng
依家又靚身材又好
不過講真twice一出黎就紅左
邊忽霉過